聽日absant dse好冇

冇科掂
預1U112

去啦
可能有2

好 absent 都串錯 去到都無好結果

讀ive啦柒頭

1都唔知穩唔穩

原來係咁串
點解冇老師話我錯既⋯

想入U...

屌你真係廢既 係想入就一早努力啦
依加係到呻有撚用

我肯溫咩科都入到

其實LS冇想像中咁難合格 只要你答野正正常常 有條理應該都有2/3 我中四至六校內考試冇一次合格過 最高分嗰次都係差一兩分合格 最尾都有4 唔好咁驚

我校內2都冇試過

大陸仔

點解仲有人認真覆樓豬？

假膠

你歧視低分既人？

你？

Ive fd u左科都唔收wo

可能有1掛

唔好比補習社啲predict 影響到喇
我上年學校predict 我LS 得3
最尾DSE都有隻5 返黎